想砌返部打得下機嘅電腦邊度好

小弟用緊手提電腦 但係用咗三年已經就快壞想買部打得下機嘅電腦砌機 邊度砌好

高登七喜人